# FAQ com TRELLO

Esse sistema permite que um usuário crie um FAQ apenas com front-end, usando a API do Trello.

## Criar um quadro no Trello

O usuário deverá criar um quadro no Trello para que o sistema se conecte.

## Conexão do sistema com o Trello

Para se conectar o administrador precisará fornecer os dados de Token do seu usuário no Trello, o ID do Quadro e o ID da Lista e inserir no sistema.

A aplicação lerá o Título do Card, a Descrição e a sua Etiqueta podendo haver filtros.

## Segurança

Esconda o seu Token.

"Como isso é client-side não dá para esconder. O que você tem que fazer é obter o token através do servidor (server-side) utilizando alguma linguagem como PHP, ASP, ASP.NET, Java/JSP, Javascript (se for pelo Node.js) e então você passa pra página apenas o token já obtido."

## Tecnologia

Linguagem JS com a API do Trello